<theme>
   <variables>
      <systemName>Atari 800</systemName>
      <systemDescription>Atari - семейство 8-битных компьютеров, представленная компанией Atari, Inc. в 1979 году под названиями Atari 400 и Atari 800 и выпускавшаяся до 1992 года. Все компьютеры семейства технически схожи и отличаются в основном комплектацией. В их основе лежит процессор MOS Technology 6502, работающий на частоте 1,79 МГц, и это были первые домашние компьютеры, созданные с использованием специализированных сопроцессорных микросхем. Такая архитектура позволила создать графику и звук, более совершенные, чем у предшественников, и игры стали одним из главных развлечений. Симулятор космических боев от первого лица Star Raiders считается «убийцей» платформы. Системы выпускались с подключаемыми периферийными устройствами, использующими последовательную шину Atari SIO, ранний аналог USB.

      Изначально Atari 400 стоила почти в два раза дешевле Atari 800. Вместо полноразмерной клавиатуры 800-й модели 400-я оснащена чувствительной к нажатию панелью. У 800-й модели есть второй слот для картриджей и более крупный корпус, позволяющий увеличить объем оперативной памяти до 48 Кбайт. Обе модели были заменены серией XL в 1983 году, а затем - после того, как компания была продана и восстановлена как Atari Corporation - моделями XE в 1985 году. XL и XE имеют более легкую конструкцию, встроенный Atari BASIC и 2 порта для джойстиков вместо 4. В модели 130XE память увеличена до 128 КБ с переключением оперативной памяти.</systemDescription>
      <systemManufacturer>Atari</systemManufacturer>
      <systemReleaseYear>1979</systemReleaseYear>
      <systemReleaseDate>1979-11-01</systemReleaseDate>
      <systemReleaseDateFormated>November 1, 1979</systemReleaseDateFormated>
      <systemHardwareType>Computer</systemHardwareType>
      <systemCoverSize>3-4</systemCoverSize>
      <systemColor>CC9141</systemColor>
      <systemColorPalette1>B6B896</systemColorPalette1>
      <systemColorPalette2>EBD335</systemColorPalette2>
      <systemColorPalette3>5D3615</systemColorPalette3>
      <systemColorPalette4>BF9438</systemColorPalette4>
	  <systemCartSize>373-436</systemCartSize>    </variables>
</theme>
