<theme>
   <variables>
      <systemName>Atari ST</systemName>
      <systemDescription>Atari ST - линейка домашних компьютеров корпорации Atari и преемник семейства 8-битных Atari. Первая модель, 520ST, была выпущена в ограниченном количестве в апреле-июне 1985 года и поступила в широкую продажу в июле. 520ST стал первым персональным компьютером с растровым цветным графическим интерфейсом, в котором использовалась версия GEM от Digital Research, выпущенная в феврале 1985 года. Модель 1040ST, выпущенная в 1986 году, стала первым персональным компьютером с мегабайтом оперативной памяти в базовой конфигурации, а также первым компьютером со стоимостью одного килобайта менее 1 доллара США.

      Atari ST относится к поколению домашних компьютеров середины 1980-х годов с 16- или 32-разрядными процессорами, 256 КБ или более оперативной памяти и графическими пользовательскими интерфейсами, управляемыми мышью. К этому поколению относятся Macintosh, Amiga, Apple IIGS, а на некоторых рынках - Acorn Archimedes. «ST» официально расшифровывается как „Sixteen/Thirty-two“, что означает 16-битную внешнюю шину Motorola 68000 и 32-битные внутренние компоненты.

      ST продавалась либо с цветным монитором Atari, либо с менее дорогим монохромным монитором. Цветные графические режимы системы доступны только на первом, в то время как для режима с самым высоким разрешением требуется монохромный монитор.</systemDescription>
      <systemManufacturer>Atari</systemManufacturer>
      <systemReleaseYear>1985</systemReleaseYear>
      <systemReleaseDate>1985-06-01</systemReleaseDate>
      <systemReleaseDateFormated>June 1, 1985</systemReleaseDateFormated>
      <systemHardwareType>Computer</systemHardwareType>
      <systemCoverSize>3-4</systemCoverSize>
      <systemColor>0088D1</systemColor>
      <systemColorPalette1>172E7E</systemColorPalette1>
      <systemColorPalette2>3C62A7</systemColorPalette2>
      <systemColorPalette3>000000</systemColorPalette3>
      <systemColorPalette4>ECECEC</systemColorPalette4>
	  <systemCartSize>1-1</systemCartSize>    </variables>
</theme>
