<theme>
   <variables>
      <systemName>Philips CD-i</systemName>
      <systemDescription>Philips CD-i (Compact Disc Interactive) - интерактивный мультимедийный CD-плеер, разработанный и продаваемый компанией Royal Philips Electronics N.V. Эта категория устройств была создана, чтобы обеспечить большую функциональность, чем проигрыватель аудио CD или игровая консоль, но по более низкой цене, чем персональный компьютер с дисководом CD-ROM в то время. Экономия объяснялась отсутствием жесткого диска, флоппи-дисковода, клавиатуры, мыши, монитора (использовался обычный телевизор) и меньшим количеством программного обеспечения операционной системы. Помимо игр, до широкого распространения Интернета выпускались образовательные и мультимедийные справочные издания, такие как интерактивные энциклопедии, музейные экскурсии и т. д. Среди конкурентов были Tandy VIS и Commodore CDTV. Рассматриваемый как игровая консоль, формат CD-i оказался коммерческим провалом. Компания потеряла около миллиарда долларов на всем проекте. Неудача CD-i заставила Philips покинуть индустрию видеоигр после того, как она была снята с производства. CD-i - одна из самых ранних консолей, в которой были реализованы интернет-функции, включая подписку, просмотр веб-страниц, загрузку файлов, электронную почту и онлайн-игры. Этому способствовало использование дополнительного аппаратного модема, который Philips выпустила в 1996 году.</systemDescription>
      <systemManufacturer>Philips</systemManufacturer>
      <systemReleaseYear>1991</systemReleaseYear>
      <systemReleaseDate>1991-12-03</systemReleaseDate>
      <systemReleaseDateFormated>December 3, 1991</systemReleaseDateFormated>
      <systemHardwareType>Console</systemHardwareType>
      <systemCoverSize>1-1</systemCoverSize>
      <systemColor>BE70A4</systemColor>
      <systemColorPalette1>000000</systemColorPalette1>
      <systemColorPalette2>E70000</systemColorPalette2>
      <systemColorPalette3>FFFFFF</systemColorPalette3>
      <systemColorPalette4>0B5ED8</systemColorPalette4>
	  <systemCartSize>1-1</systemCartSize>    </variables>
</theme>
