<theme>
   <variables>
      <systemName>Game &amp; Watch</systemName>
      <systemDescription>The Game &amp; Watch (произносится гейм энд уотч) (с англ. — «игра и часы») — серия портативных электронных игр с ЖК-экраном. Серия была создана разработчиком игр Гумпэем Ёкои в компании Nintendo, игры выпускались с 1980 по 1991 год. Большинство устройств позволяло играть только в одну игру — это ограничение было вызвано использованием сегментированного ЖК-экрана. На многих играх находились кнопки «Игра A» и «Игра B», причём игра B обычно была просто более быстрой и сложной версией игры A. Скорость игры и скорость отклика тоже были ограничены скоростью изменения состояния индикатора. Также устройство включало в себя часы и будильник. Game &amp; Watch работали от батареек-«таблеток»; из серии LR4x/SR4x использовались батарейки минимальной высоты.

      Устройство появилось благодаря тому, что Гумпэй Ёкои, путешествуя на поезде синкансэне, заметил скучающего бизнесмена, который пытался развлечь себя, нажимая на кнопки калькулятора. Ёкои тогда пришла в голову идея маленькой игровой машинки, которая может использоваться как часы и позволит скоротать время.

      В СССР под маркой «Электроника» выпускалась серия электронных игр, являвшихся по сути близкими клонами и вариациями серии Game &amp; Watch. Например, игры «Микки Маус», «Ну, погоди!», «Охота» повторяли Nintendo EG-26 Egg, «Тайны океана» — Nintendo OC-22 Octopus, «Весёлый повар» — Nintendo FP-24 Chef.</systemDescription>
      <systemManufacturer>Nintendo</systemManufacturer>
      <systemReleaseYear>1980</systemReleaseYear>
      <systemReleaseDate>1980-04-28</systemReleaseDate>
      <systemReleaseDateFormated>April 28, 1980</systemReleaseDateFormated>
      <systemHardwareType>Portable</systemHardwareType>
      <systemCoverSize>112-67</systemCoverSize>
      <systemColor>8DA6AD</systemColor>
      <systemColorPalette1>C4353D</systemColorPalette1>
      <systemColorPalette2>C2904A</systemColorPalette2>
      <systemColorPalette3>853641</systemColorPalette3>
      <systemColorPalette4>4C301C</systemColorPalette4>
	  <systemCartSize>1-1</systemCartSize>    </variables>
</theme>
