<theme>
   <variables>
      <systemName>Mega Drive</systemName>
      <systemDescription>Sega Mega Drive (яп. メガドライブ Мэга Дорайбу), в Северной Америке известна как Sega Genesis — игровая приставка четвёртого поколения, разработанная и выпускавшаяся компанией Sega. Приставка была выпущена в 1988 году в Японии как Mega Drive, в 1989 году в США как Genesis и в 1990 году в Европе (Virgin Mastertronic), Австралии (Ozisoft) и Бразилии (Tectoy) — вновь под названием Mega Drive. Причиной изменения названия при запуске приставки на рынке США явилась невозможность официальной регистрации торговой марки Mega Drive. Sega Mega Drive — это третья аппаратная платформа от Sega после Sega Master System. В Южной Корее распространением приставки занималась компания Samsung; приставка имела название Super Gam*Boy, позднее изменённое на Super Aladdin Boy.

      К концу 1994 года, когда начали выпускаться 32-битные системы, продажи Genesis по всему миру составляли 29 млн экземпляров, а к концу жизненного цикла приставки это число увеличилось до приблизительно 40 млн. Приставка и игры для неё продолжают оставаться популярными в среде фанатов, коллекционеров, любителей игровой музыки, ретрогеймеров, пользователей эмуляторов, а также среди сообщества любителей фанатского перевода. Также в настоящее время сторонними компаниями производятся реплики консоли, а также существует сообщество homebrew-разработчиков, разрабатывающих новые игры для этой системы. Множество игр из библиотеки игр Mega Drive были переизданы или портированы на другие платформы и доступны для загрузки через такие интернет-сервисы, как Wii Virtual Console, Xbox Live Arcade, PlayStation Network и Steam.</systemDescription>
      <systemManufacturer>Sega</systemManufacturer>
      <systemReleaseYear>1990</systemReleaseYear>
      <systemReleaseDate>1990</systemReleaseDate>
      <systemReleaseDateFormated>1990</systemReleaseDateFormated>
      <systemHardwareType>Console</systemHardwareType>
      <systemCoverSize>243-340</systemCoverSize>
      <systemColor>0C7BCB</systemColor>
	  <systemCartSize>112-67</systemCartSize>    </variables>
</theme>
