<theme>
   <variables>
      <systemName>Nintendo DS</systemName>
      <systemDescription>Nintendo DS (сокращённо NDS либо DS) — следующее поколение карманных игровых консолей компании Nintendo после Game Boy Advance SP. Консоль была выпущена в 2004 году в Канаде, США и Японии.

      Nintendo DS имеет дизайн «раскладушки» (первая версия очень похожа на Game &amp; Watch) с двумя жидкокристаллическими экранами, причём нижний экран чувствителен к нажатию (англ. touch-screen) стилуса или пальца (рекомендуется использовать стилус), что используется во многих играх. Специальное покрытие экрана обеспечивает износостойкость, а прилагающийся к консоли стилус крепится на задней панели. Консоль имеет встроенный микрофон, который используется в некоторых играх для подачи голосовых команд либо обмена голосовыми сообщениями с другими консолями. Nintendo DS поддерживает стандарт беспроводной связи IEEE 802.11 (Wi-Fi), что позволяет организовать одновременное подключение 16 консолей, находящихся на расстоянии до 10—30 метров друг от друга. Для многих игр нескольким игрокам требуется только один картридж с игрой: используется функция Download Play, позволяющая загружать необходимую часть игры другими игроками у владельца картриджа. В приставке также имеются часы и будильник. Для настройки необходимого языка в игре зачастую необходимо изменить язык в самих настройках Nintendo DS.

      Все вместе взятые модели Nintendo DS разошлись тиражом 154,02 миллиона единиц, что делает ее самой продаваемой консолью от Nintendo, самой продаваемой портативной игровой консолью и второй по продажам игровой консолью всех времен, всего примерно на миллион единиц уступая PlayStation 2 от Sony.</systemDescription>
      <systemManufacturer>Nintendo</systemManufacturer>
      <systemReleaseYear>2004</systemReleaseYear>
      <systemReleaseDate>2004-12-01</systemReleaseDate>
      <systemReleaseDateFormated>November 21, 2004</systemReleaseDateFormated>
      <systemHardwareType>Portable</systemHardwareType>
      <systemCoverSize>257-229</systemCoverSize>
      <systemColor>B4CAD4</systemColor>
      <systemColorPalette1>5C67A9</systemColorPalette1>
      <systemColorPalette2>280FBE</systemColorPalette2>
      <systemColorPalette3>BCBCBC</systemColorPalette3>
      <systemColorPalette4>212121</systemColorPalette4>
	  <systemCartSize>1-1</systemCartSize>    </variables>
</theme>
