<theme>
   <variables>
      <systemName>PlayStation 3</systemName>
      <systemDescription>PlayStation 3 (сокр. PS3) — игровая приставка седьмого поколения, третья основная в семействе игровых систем PlayStation (не считая PlayStation Portable и PocketStation). С помощью PS3 можно играть, просматривать фото, смотреть фильмы, слушать музыку, отправлять электронную почту и просматривать веб-страницы. С самого момента выпуска приставкой поддерживается большинство игр для консолей 7-го поколения, PlayStation и PlayStation 2. Главными конкурентами консоли являются Xbox 360 от Microsoft и Wii от Nintendo.

      К сентябрю 2012 года по всему миру было продано 66,1 млн приставок PlayStation 3. К ноябрю 2012 года было продано более 70 млн экземпляров консоли по всему миру. К январю 2013 года было продано более 77 млн экземпляров консоли по всему миру. Количество игр, доступных для консоли, превысило 3590 штук, а общий тираж проданных игр — 595 млн копий. В ноябре 2013 года компания заявила, что общее количество проданных консолей достигло отметки в 80 млн, а портфель игр составил 4332 штуки (в их число не входят игры, которые доступны только в PSN). На апрель 2015 года Sony реализовала 87 млн экземпляров PlayStation 3 в различных модификациях — оригинальной FAT, Slim и Super Slim. Производство PS3 было прекращено 29 мая 2017 года.</systemDescription>
      <systemManufacturer>Sony</systemManufacturer>
      <systemReleaseYear>2006</systemReleaseYear>
      <systemReleaseDate>2006-11-11</systemReleaseDate>
      <systemReleaseDateFormated>November 11, 2006</systemReleaseDateFormated>
      <systemHardwareType>Console</systemHardwareType>
      <systemCoverSize>135-172</systemCoverSize>
      <systemColor>367EDB</systemColor>
      <systemColorPalette1>94B8F2</systemColorPalette1>
      <systemColorPalette2>1A15FF</systemColorPalette2>
      <systemColorPalette3>0095D5</systemColorPalette3>
      <systemColorPalette4>3DD3C8</systemColorPalette4>
	  <systemCartSize>1-1</systemCartSize>    </variables>
</theme>
