<theme>
   <variables>
      <systemName>Satellaview</systemName>
      <systemDescription>Satellaview - периферийное устройство со спутниковым модемом для Nintendo Super Famicom, выпущенное в Японии в 1995 году. Satellaview был доступен для предварительного заказа с 13 февраля 1995 года и продавался по цене от 14 000 до 18 000 иен (в то время от 141 до 182 долларов США) в комплекте с игровым пакетом BS-X и пакетом памяти 8M. Система Satellaview была разработана и выпущена Nintendo для приема сигналов, транслируемых спутниковой телестанцией WOWOW, дочерней компанией St.GIGA, занимающейся спутниковым радио. St.GIGA отвечала за управление файловым сервером, техническое обслуживание и озвучивание игр «SoundLink». Трансляции данных Nintendo отводился фиксированный временной интервал, известный как «Час Super Famicom», в течение которого скремблированные данные, связанные с Satellaview, передавались по радиоволнам, чтобы затем быть дешифрованными «BS digital hi-vision TV» St.GIGA. Слушатели St.GIGA, являющейся станцией эмбиент- и нью-эйдж-музыки по подписке, уже были оснащены «BS-тюнерами» до заключения контракта St.GIGA с Nintendo. Владельцы Satellaview, у которых не было «BS-тюнера», должны были приобретать его отдельно у St.GIGA по цене ¥33 000, а также подписываться на ежемесячные совместные членские взносы Nintendo и St.GIGA. В качестве альтернативы пользователи могут арендовать «BS-тюнеры» у St.GIGA на 6 месяцев по цене ¥5 400. Даже при такой высокой цене St.GIGA сообщила, что к марту 1997 года число подписчиков достигло 116 378, а к июню 2001 года снизилось примерно до 46 000.</systemDescription>
      <systemManufacturer>Nintendo</systemManufacturer>
      <systemReleaseYear>1995</systemReleaseYear>
      <systemReleaseDate>1995-04-23</systemReleaseDate>
      <systemReleaseDateFormated>April 23, 1995</systemReleaseDateFormated>
      <systemHardwareType>Peripheral</systemHardwareType>
      <systemCoverSize>3-4</systemCoverSize>
      <systemColor>D3AF41</systemColor>
      <systemColorPalette1>37336C</systemColorPalette1>
      <systemColorPalette2>CD2943</systemColorPalette2>
      <systemColorPalette3>FFDF68</systemColorPalette3>
      <systemColorPalette4>647A54</systemColorPalette4>
	  <systemCartSize>1-1</systemCartSize>    </variables>
</theme>
