<theme>
   <variables>
      <systemName>V.Smile</systemName>
      <systemDescription>V.Smile («Телевизионная обучающая система V.SMILE») - это образовательная домашняя видеоигровая приставка шестого поколения, выпускаемая компанией VTech. Игры выпускаются на картриджах ROM, называемых «Smartridges», чтобы подчеркнуть образовательный характер системы. Графика преимущественно спрайтовая. Консоль часто продается в комплекте с определенной игрой, в большинстве случаев это игра под названием Alphabet Park Adventure.

      Продается несколько вариантов консоли V.Smile, включая портативные версии или модели с дополнительными функциями, такими как встроенные в сенсорный планшет контроллеры или микрофоны. V-Motion - это основной вариант с собственной линейкой программного обеспечения, включающей контроллеры, чувствительные к движению, и Smartriges, разработанные для использования преимуществ «активного обучения», связанного с движением. V-Motion и смартриджи полностью совместимы с другими вариантами V.Smile и смартриджами V.Smile, а смартридж V-Motion также можно использовать на консоли V.Smile или портативном компьютере, хотя и с ограниченной функциональностью. Однако в 2010 году новые и старые модели V.Smile были сняты с производства. Компания VTech продолжала выпускать игры для V.Smile до 2012 года.

      К ключевым отличиям систем, позволяющим в полной мере использовать все игровые функции, относятся наличие микрофона, сенсорного планшета, дополнительного порта для джойстика (для игры двух игроков), контроллера со стилусом или чувствительной к движениям игровой панели (с V-Motion).</systemDescription>
      <systemManufacturer>VTech</systemManufacturer>
      <systemReleaseYear>2004</systemReleaseYear>
      <systemReleaseDate>2004-08-04</systemReleaseDate>
      <systemReleaseDateFormated>August 4, 2004</systemReleaseDateFormated>
      <systemHardwareType>Console</systemHardwareType>
      <systemCoverSize>3-4</systemCoverSize>
      <systemColor>544D77</systemColor>
      <systemColorPalette1>007CB3</systemColorPalette1>
      <systemColorPalette2>8A6AA2</systemColorPalette2>
      <systemColorPalette3>CBCFD0</systemColorPalette3>
      <systemColorPalette4>F0973A</systemColorPalette4>
	  <systemCartSize>1-1</systemCartSize>    </variables>
</theme>
